睇準時機 準備定資金等北韓開放 入去狂炒佢哋啲樓！！！

空氣質素應該仲好好 今鋪fatfat啦